公私營機構首長級人士下台名單

香港政府送中三恥
林鄭,鄭若驊,李嘉超

盧偉聰 - 同時要求交出開槍放煙彈同有噴胡椒噴劑警務人員名單

醫管局HODO - 出電郵要醫護人員篤灰

仲有迫醫護人員開放電腦比警犬檢視果個,冇提供但比警犬睇完拉人

建制派 - 葉國謙

TVB 新聞部 仲有 袁志偉

仲有冇賣港人士名單